福士冷氣風機問題

部車行行下個風機就自己熄咗 有陣重新著車就郁番 天氣熱過幾日就唔駛旨意開得著 換咗風機 換咗風機線 換埋fuse 問題依然仲係到 有冇人有經驗係咩問題 搵咗2間車房 2間都淨係叫我換風機 但我已經換咗。2014 golf

有無可能係relay